準備開一間公司，叫力架工程

琴日同個partner出黎傾細節，佢話用開啲黑人做搬運，發覺佢地好使好用又聽話又肯學。

之後決定間公司專請南亞，黑人。

中文叫力架工程，英文叫Ligga Engineering（直情改nigga得唔得），我想問算唔算歧視，會唔會比人拉

又唔撚係好笑 仲要打出黎扮無知果下好野

請開有冇身份證

有身份証，佢地夜晚去club做保安

係咪做煤礦採掘?

成班淨係搬搬抬抬算乜鬼工程

黑媽媽你點知佢地有冇翻工

我fd話教佢地撈泥，清柝，上料一流

單手抬起支風煤

叫Wakanda啦

力加工程會唔會好聽D

連登仔學人玩歧視

裝修佬互片

A : （香港人) 你邊撚到嫁

B : （黑人）我力架既

樓主係咪覺得自己好幽默